「認真」其實有幾多人在612有玉碎啲覺悟？

發夢，我有